大家好 我係一個新歌手！ 我叫米奇玄師啊！

Ok

咁啱聽緊米奇律師首歌，好聽，支持你

識波

達哥

我係米妮玄師

憤怒

w h y

唱首歌黎聽下

卡通歌= =